On proc-de au refactoring de l'application. Chaque oeration de base devient un microservice.

Le microservice add pour l'operation d'addition
Le microservice div pour l'operation division 
Le microservice mul pour l'operation multiplication
Le microservice sous pour l'operation soustraction
